香港寛頻係咪收左皮。。。。。。。

打機係咁斷

mee連唔到origin

北區撚表示又慢又斷

一日斷四五次

直情上唔到

已經差不多半個月都係斷下斷下咁

100mbps有時上傳得翻2-8mbps

荃灣上唔到

仲夠膽死叫我$248續約

就完約，唔理佢地就會扮死狗

仲諗住轉返現在仲用咁網上爬

屌丫, 我153仲要得100M

今個月尾完約 講緊$238 行100M
我老豆每兩三年續一次 每次都加價

好似係

屌佢老母 以為router 問題

元朗區好撚疾

勁疾

早幾日已經Keep 住斷，網速又係咁跌

逼人食mycctvbsuper狗也不屌

same

屌 仲以為得得係咁
諗定轉咩台都得

咪撚制，唔好比錢mytv super賺

轉第間，幫襯HKBN即係幫襯TVB

過去一年不斷出事

與其免月費，不如upgrade下網絡啦

態度非常正確

5月轉Smartone

cut咗mytv super佢最好

網上行係咪最快？

我冇嘢喎

HKBN減價都唔好回頭，一定要同HKBN & mytv super割蓆

邊個夠我貴

唔怪得連ig都load唔到

Smartone 唔係行hkbn條線架咩??

我1000Mb都平過你喎ching

無事
玩halo正常
連aws都冇咩事

我知
黎緊想搬屋
但搞得黎都半年至一年
都唔知續唔續好

$139貴啦，hkt $105咋嘛

啱，所以仲諗緊轉唔轉

住油尖旺區
成晚窒下窒下咁
睇蘋果app/打機都load 好耐

係

已經約左hkt師父聽日上門裝線

勁慢

有一部分係，另一部分中國移動

連唔到任天堂網絡

轉咗屎為 router dklm

屌原來咁多人係咁，仆街啦HKBN

我嗰個家居電話都用唔到，反而上到網

除左去門市搞,可以點cut?
已轉hkt

幫襯HKBN即係送錢比TVB洗

唔講價錢, 邊間最好用?

續約無優惠 完約好走人

公屋呀

HKT
幫襯誠哥

你要大9佢 同佢講唔續
佢慢慢就會俾反個正常價你

打lol lag撚到

cut啦，咪撚俾CCTVB賺

利申轉咗網上爬 用咗咁耐完全冇問題

其實佢個價係點定？想壓9佢價 唔平唔續

更係netvigator, 仲有免費now news睇

pccw

我住果度佢獨市...

我頭先都無啦啦上唔到 插lan線又唔得

不推文回覆

我都係荃灣友

頂 上兩個鐘堂斷3、4次呢排都係咁
老豆差啲又比佢水左續約又貴又廢

我以為得我係咁

我仲以為係自己問題成日都斷下斷下 佢又唔係長時期斷 係斷30秒左右就連番 好奇怪

以為我部機問題原來咁多人都係

玩台服 PCCW都係咁爆ping 我懷疑係GGC問題

愈用愈慢 仲以為自己手機問題

原來咁多同路人，以為自己部機有問題
慢撚咗好多

打嚟叫我續約
同佢講慢仲想spin話我router問題

頭也不回去幫襯誠哥

100M上到$238我績咗七八年先$198
隔籬屋二百幾玩緊netvigator兩條1000M

我都以為台服問題 轉玩美服都係咁

lag咗成個月喇屌你老母，連wtsapp都斷呀

HKBN廢都唔係呢個月嘅事
早喺一年前已經就經常斷線 不過係深夜先嚟斷
而家猖狂到晏就時間都夠膽死斷internet
利申：完約已走

屌那星 睇完呢個post懷疑人生 1000M $138
我500M 300幾 最近先講到兩百幾
走

網上行 住北區 岩岩都覺得好慢

過多一個月就用網上行1000M入屋
唔使受氣

hgc玩咩都係長期爆ping 早幾日先簽左hkbn $128 1000M 睇黎都係由一舊屎轉第二舊屎

我又無斷喎 不過係咪關事先
我仲用緊100mb
條線好多年前裝既
仆街 打嚟叫續約又貴咗
要$18x 100mb

幫推

早幾日開始已經係甘斷啦

依間仆街我同隔離續左先叫98

之前續約話想加價，我老母就話你加就唔續，之後壓佢價，最後加咗一蚊依啲你要惡啲壓佢價，佢冇單開點都要死死氣續你啦

尋日個frd用hkbn打proclub狂斷，自己用netvigator 1000m未試過出事

仲以為router問題 差啲換鳩埋router

Same

係咪交完cut form後會收到呢個email?我去門市交完到而家都未收到

你係中途cut定用完cut

用完cut

$88，1000M 連電話

1000mb成日都斷
得番100 mb都冇

嬲撚到我 琴日一條trade 都落唔到

應該係tvb 俾錢hkbn, 先會夾硬塞mytv俾客，扮市場佔有率
hkbn 亦因為咁可以收平啲

錢洗完但廣告都係無嘅話，其實係加速tvb 死亡

呢排試過
上上下堂無端白事斷撚咗線
仲要斷咗6個鍾
平時間唔時又成日無撚端斷下
上網1000mb得番90mb

今個月免左月費
大條道理咁斷

上唔到網，打唔到機，買唔到股票嘅話，$8都唔值

琴晚先都係好慢

利申：smartone 1000mb用家

香港寬頻又WOW us

same
老豆仲要驚死冇網上 諗都唔諗就續

98老電1000mb呢排都慢左好多

唔知係咪區問題，觀塘區真心無慢無斷

仲想加我價 叫我續約

原來大家都係咁 差d想換router

大半年前已經打過上去嘈幾次

個柒頭CS淨係話查咗線路無問題 又唔肯派人上黎睇

日日去到夜晚6-12都會拖慢 12打後有時會斷 已放棄。

下個月開始轉用HKT 希望係無咁臭既屎

已sd cut form

smartone 都係租hkbn條線

向佢租一條，貼埋個wi mesh router 比你隔離la

屌，之前一路以為router問題，點知換左router都係咁撚樣好彩下個月轉左hkt

尋晚打PS4 MHW狂斷線，打完Upload Save勁慢...
我上星期連續三曰上唔到網，真係屌HKBN老母....

有無介紹? 唔知轉邊間好

話我打手都好，畀多少少用netvigator無咁嬲
每個月慳得少少但瘋狂受氣搞唔掂

我係佢舊客戶
轉咗網上行 (有用VPN)
我屌你老母呀香港寬頻
爭你最後一個月嘅月費200都冇
就俾客戶嘅私人資料去大耳窿公司去追我數
係唔係唔識電話通知
咁我留手提號碼 家居電話係咪冇撚用架
ON9公司

屌公司最近轉左Hkbn 朝朝早都上唔到裝搞一輪上個零鐘又收皮

要還 Router🤔？

美服仲lag

係，所以我都留言

11.2b for new no re hkbn#1

我記得好似係MyTV Super原本係蝕緊錢，但痴埋HKBN之後起死回生?

正路應該會send email，跟住搵人同你嗲兩句留客？

我見到who calls有hkbn續約部電話打來，但我冇聽兼block鳩埋，email就冇收到

教材

你搞錯咗啲嘢, 中移動都係租人網路

公屋？

和記冇咩事 1000mb
月費連屋企電話12x左右 岩岩簽

屌佢老母
成日慢撚到仆街

日日斷 續約仲貴
又要強制人要埋垃圾mytvsuper彩佢都傻

真係慢到出汁

斷撚左幾日 好撚燥

PC版都係，打五場就會斷一場 次次重要關頭斷線 搞撚又貓車 燥撚到仆街 。

但玩其他game又無咩野 屌佢老母 究竟係game問題定乜柒

Modem嚟

我係直接download cut form send email畀cs
唔使兩三就覆咗

hkbn唔踢走tvb永不錄用！

我都係

港島區

依家cut約都要還？
之前modem熄咗開唔返打去hkbn諗住約時間整，點知條友話hkbn好耐之前已經唔用modem，叫我可以直接插條寬頻線落router就得
跟住我就dum咗部modem

間仆街專劏舊客, 用9左佢4 5 年, 由百零蚊100mb俾佢劏到400蚊1000mb, 黎緊終於唔撚使用佢, 用網上爬, 3年平均百零蚊1000mb.
正仆街黎.

成半個月都係咁

吓 認真咩？個modem係用嚟解光纖㗎嘛

正常人router有得直插光纖咩

可能我唔係光纖入屋
用緊100M

屌 以為router事。。。買咗部新都係咁

原本1000M plan $198, 我話唔睇CCTVB
佢畀special offer $159, 照送 MyTVsuper, 但我無去拎解碼器
Web 版 MyTVsuper 睇唔到, 要有解碼器先得
貴咗 $20

屌佢老母尋晚係死晒，完全出唔到海

以前幾年成日唔係香港，老母比佢加價加到17x，比我打去問候佢先降返15x，而家仲要等多年先完約。

我呀媽嗰陣趁我唔知續咗約
18年尾續
$229 100M

又信埋個sales講我哋棟樓無得平
結果又要我硬食唔係我交月費就可以唔理架嘛

屌你老味
琴日慢到fifa都打唔到

香港寬頻未
但係我收咗皮

網上行唔掂？
Netvigator 同網上行係唔係一樣？

我當初揀有線，忍撚左佢好耐終於換HKBN，而家先知原來都係個陷阱，次次都加價

屌呀，我二百二都係100m呀

我以為我$169 200m (冇WiFi管家）已經好貴，點知你
不過就快完約，十年舊客都咁撚貴到時cut9佢

前幾日打黎仲叫我續約

貴過你 佢同我講續約325 ,即刻收佢線

第二打黎話上次同事講錯價
依家295

佢叫我續1000m 3百幾
佢都short上腦

尋日玩仁王2搵稀人...係咁斷

100MB 唔比轉1000MB
5月轉Smartone都係HKBN但唔洗要個垃圾MYTV

數記轉中移再轉hkbn不斷輪迴

續約唔好聽電話果班永遠收最貴
落去舗頭續減到一半加cut TVB盒仔

我98

比正常價貴左成倍..

中移不了
數記轉hkbn再轉返數記 不斷輪迴就夠

聽識人講

話hkbn轉左手之後就變左垃圾

打電話嚟叫續約，吊住佢話同之前收一樣價冇乜吸引，考慮轉其他，諗住佢可能或多或少俾些少著數挽留，點知人地鳩都唔理企硬唔多講

Smartone 埋又係香港寬頻，除咗平啲，其他冇撚分別。

邊到可以做到105?

原本6月完約就係諗住慢到死唔再續
點知佢打比屋企人 屋企人繼續續左

搭單問
完約諗住轉1000m
數碼通/pccw/hkt/網上行邊間好d？
價錢唔過$130同唔跟個垃圾mytv就得

smartone = hkbn
pccw = hkt = 網上行
好似係

集體走數啦

下年先完約
而家cut 係咪要賠錢？
Dklm真係日日係咁斷
換左router 都係一樣

我住黃埔未試過有事

私樓

我新裝要用佢隻router, 直插光纖無modem

村屋係咪得香港寬頻好用sosad?

CMHK租HKBN
咁我記錯，smatone而家另一部分應該係租icable

我開頭都以為自己Router問題，點知換咗都係一樣。

Ching
你1000mb
我200

不過我睇返1000mb同你同價

原本見到HKBN勁平, 成日申請開線路, 可惜都係無得裝

唔撚係掛

而家仲有無

係咪仲未整好？ 部switch仲係上唔到e-shop

用緊網上行1000先$168仲hkbn
以前用左十年hkbn佢續約冇優惠仲越續越貴
當舊客係狗 果斷轉會

中國移動有無勇士試過

我今朝已正常返

全香港得香港電訊同香港寬頻用得過。

你話cut就可以減價

又lag啦

你哋斷線 modem仲有冇燈着？ 除咗power

上幾個月有一排晚晚十點之後就斷線

愈黎愈廢
以前都唔係咁

大家忍耐下 換緊華為 駁緊great wall
駁好左就會好好多

越近完約佢會越平

wiki 走咗之後就用屎為 router

屌
開我255
唔撚同佢玩

不了 會斷轉會 叫人續約態度勁差 事後補飛都無用

依家上連登無啦啦斷線

呢幾日真係有d事
hkbn 100mb
一直好暢順

屌那星上年開始已經斷斷地，叫佢哋師傅上嚟仲話係我部機問題
而家轉左HKT一啲事都冇

利申：非sales

我都係，斷下斷下咁

連唔l到線 我以為個電話壞咗呀

有邊間好轉

4月轉網上含了
hkbn食屎啦

明顯網速慢左

仲有成年 含撚啦HKBN

同問

打電話去屌老母喇

一入夜就斷兩三次

斷到仆街

屯門區
呢個問題已經持續左兩年
每晚打機都唔撚用wifi
垃圾香港寬頻

早兩個星期有一日去到半夜突然斷咗上網，第朝打上去CS,話搵唔到原因點解斷咗上網。只係幫我約師傅上我屋企睇。去到果日夜晚佢地突然有message 話因為網絡故障，已經搵人去復修。結果搞咗差唔多成日先上得番網

屋企每日斷幾十次

終於有人開post
我前幾個日已經係咁
仲特登cat6上cat8 諗住好d

講起嬲嬲地 佢地打比我媽叫續約 同我媽傾完有乜優惠點點點 之後我媽講話諗下先 點知條友話我當你續左 然後cut左我媽線 跟住日日打上去都冇人聽 直到尋日先打到 問下係咪有冇續到 點知真係續L左 on999999

好彩冇買
幾個月前已經想試下過換個router睇下關唔關事

你地係咪重開router就即刻冇事

唔係 都有事 上個堂都上唔到

屌你老母HKBN狗祝你哋全家中武漢肺炎兼生屎忽花

有得轉我都想轉，網上爬得6mb上條撚咩
利申：hkbn用緊100mb加cctvb super都要$159

send 埋去消委會屌

Nevigator 1000m
利申用緊 佢係2百幾個月 但簽3年 其中有幾個月唔洗比月費 除番開平均105

唔止HKBN HKT都轉左

dklm 屎爲根本就係抄 Casio 起家，
就係鬥平先贏到，質素垃圾

用緊HKT都好唔穩定喎
關唔關多左人係屋企所以網絡繁忙左事？

想屌好耐 hkbn舊客真係狗也不屌 次次續約都貴過之前 反而上網睇新約平好多 又要死狗咁lur佢先有平
取消續約又係 打電話直接講唔得 一定要同佢講聲 等佢比個網址你上網申請先得 家居電話明明連埋上網搞 又要自己tick埋啲格仔先搞掂 閪到爆

Cut form已sned
睇下佢幾時打黎
轉網上行

就係要令你覺得CUT約好麻煩 搞到你唔想CUT 直接續
HKBN呢D咁既垃圾公司點解仲會生存到

聽日會扮哂死狗架啦
又話可以再平D 點點點乜乜柒柒

再問落去有會知咩事

你睇下連登

不過算，如果問埋香港isp過左幾多料俾黑警仲大鑊

越近完約就越平

講多啲？？

一開口就話300幾蚊續兩年
我叫佢冇百零蚊都咪再打黎
隔左個幾月打黎再話原價續
已經廢撚事再理佢
再平都唔柒用

續左約,是否不智

Same
講左幾個月無百幾蚊唔好打黎, 呢排就係咁打黎話留意到有咩問題
又話咩盡人事幫你R主任批, 又話為你著想, 講撚完都成200幾蚊
仲要講撚到自己做左幾撚多野都係想幫你個D,,,,,, ON9都2020年仲用呢D方法
呢兩日就簽左HKT佢搵平PLAN

ddos 做本地ip 難block啲嘛

有冇isp過料俾黑警果啲就要叫莫乃光問isp喇。

我頭先都上網見到

hkbn直頭當舊客係狗
前排上唔到網打去個維修熱線問
打撚左我五個鐘先聽
但打去個續約電話
直頭音樂都未聽到已經接左我

半年內兩次上唔到網
等師父搞就最小等兩日
喂喂hkbn 我屌你老母呀

續約又唔減價 問佢有冇得升上1000Mb又話我個棟冇
比百幾蚊都係得100Mb 狗都唔屌
網上行平又平過佢 又有1000Mb
即刻轉會
順手cut埋個mytvsuper唔比老母睇cctvb

仲以為只係我有問題 岩岩續左一年

屌佢老味搞黎叫我續約
100m都要百五蚊 痴鳩線

一樣冇得升上1000m, 100m夠pop開我價$15x.....
已叫佢send cut form俾我, 到期兩個月前會send.....
佢肯減到9x幾蚊我都考慮下, 唔肯就老閪到唔續, 轉smt算

238幫襯網上行都得啦

以前2013~19 都係hkbn
真係成個撚屌寬頻， 條線都夾得衰過人
成鳩日玩十幾分鐘斷一次
叫佢100bb 升1000bb 光纖入屋又話機房冇位， 呢樣果樣正仆街垃圾公司
抵你冇客， 維基冇做開始質素就直插向下滑愈來愈閪
上外國網已經慢過閪， 上年頂唔撚得佢順， 轉去pccw 1000m , 淨係上外國網已經兩個世界
打機仲要順好撚多同光纖入屋

一樣情況, 用左多年BB100
想升又話無位
2019年轉左PCCW 1000x2
但我覺得同BB100差唔多...........
不過PCCW CS易搵/用APP解決到好多野

佢在入屋後會經電話socket出條lan線